有冇星期六日有Part Time

每個月得17k人工, 強逼金又冇5%

信用卡仲有成七萬 每個月凈係還到$5000，loan又還成$6500

平時返part time HD 得星期六、日得

炒散啦

Ptbf / ptgf

有冇咩推薦

我見 炒x王 啱時間嘅 好多都要呀 要幾多份工作 同冇No Show紀錄

好心就唔好申請信用卡

17k咁高人工，上等人

我都想搵

同求

差唔多情況, 我都想揾下

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD